Необходимо написать PHP скрипт, получающий список всех товаров с сайта https://windshiptrading.com/ Товары не должны повторяться.
Необходимая информация о товара:
* SKU
* Название
* Описание
* Массив ссылок на изображения товаров
* Название бренда (если есть)

Результат должен сохраняться в JSON формате
Допускается использование сторонних библиотек с установкой через composer
